搞個百萬人撐全球言論自由遊行舉美國旗高叫USA, 睇下侵侵仲會唔會話示威潮減退

講到尾, 就係每星期既行動悶撚到仆街, 吸引唔到侵侵眼球
先會令侵侵覺得香港示威潮減退姐

你諗到辦法令遊行有連侵侵都會睇到O咀既畫面, 咪唔會比侵侵覺得示威潮減退囉屌

要解決:
1 交通唔夠方便, 唔堅定嘅人會少咗
2. 無不反對, 有部分人淆底
3. 狗未開波就放煙清場

3 最麻煩

上左兩年reddit 現在支持香港情勢係無見過

無不反對, 大部分人淆底

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

[大台出現] Trump 同Rubio 都叫你地舉美國旗，到底幾時再有美國旗海？

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

推撚夠舊POST未呀?